iphone背景用緊暗色，有冇得淨係whatsapp較返做白色

iphone背景用緊暗色，有冇得淨係whatsapp較返做白色

乜WhatsApp有得變暗色？
我WhatsApp係白色，但我用緊暗色

係咪你未更新WhatsApp啊

乜原來ios無?

我都想知
琴日唔小心手多升級左

係iOS 嘅whatsapp冇